Yachiyo: *Jadear* *Jadear*...
¡¡¡[flashEffect:flashWhite2][se:7213_witch_noise_01]｜¡¡¡G┐┗GGG┤Z┼!!!｜
Yachiyo: ¡¿...?!
Iroha: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][se:4001_equip_arms_bow_vh]¡Yachiyo-san!
[flashEffect:flashRed2][se:6001_hit_shooting_01_vh][bgEffect:shakeLarge][name:sprite_0:effect_shake]｜¿¡¡┌┼─┐┌┘└┤!!?｜
Yachiyo: ¡Te dije que no te metas!
Iroha: ¡Lo sé, pero no puedo quedarme aquí@sentada viendo esto!
Iroha: ¡Soy tu amiga, Yachiyo-san!
Yachiyo: Ugh...
Iroha: No parece que la Uwasa pueda@alejarse de la salida.
Iroha: ¡Retirémonos por un segundo!
Iroha: Deberíamos trabajar juntas.
Yachiyo: No...
Iroha: ¿Lo dices porque ya no somos@compañeras de equipo?
Yachiyo: Así es.
Iroha: Es que... Es que no entiendo...
Iroha: ¿En qué demonios estás pensando?
Iroha: Has estado actuando de forma extraña desde@que Mifuyu-san vino de visita.
Iroha: Manteniendo tu distancia...
Iroha: Y justo cuando pensé que vendrías a@ayudarnos...
Iroha: ...dices, "Voy a disolver el equipo".
Iroha: Dices que no hay nada que puedas hacer para@ayudar a Tsuruno-chan y a las demás...
Iroha: Me hace sentir triste... Sola...
Iroha: Hemos luchado juntas todo este tiempo, pero...
Yachiyo: ...
Iroha: Pero más que eso, estoy enfadada.@Estoy muy enfadada contigo, Yachiyo-san...
Yachiyo: Tamaki-san...
Iroha: Así que déjame decirte una cosa.
Iroha: Si no puedes darme una razón por la que estás@haciendo esto, ¡no aceptaré que nos hayamos@separado!
Iroha: No importa lo mucho que intentes alejarme,@¡no me iré de tu lado!
Iroha: Aunque tenga que agarrarte de la mano y sacarte@de este [textBlue:Rumor], ¡nos iremos juntas!
Iroha: ¡Vamos a salir de aquí y salvar a todas!
Yachiyo: [chara:100200:lipSynch_1][chara:100200:voiceFull_fullvoice/section_101606/vo_full_101606-3-33]Detente.
Yachiyo: Por favor, para.
Yachiyo: Mi determinación se desmoronará si dices@esas cosas... como antes...
Yachiyo: Te lo ruego, por favor, déjame en paz...
Yachiyo: Déjame en paz...
Yachiyo: Si no lo haces, puede que acabe matándote.
Iroha: ¿Matarme...?
Iroha: ¿Tú... me matarías?
Yachiyo: Sí...
Iroha: ¡Es imposible que eso ocurra!
Yachiyo: Sí es posible...
Iroha: Eso es mentira... Lo dices por decir.
Yachiyo: De acuerdo entonces. Te lo contaré todo.
Yachiyo: ¡Cuando lo hayas oído todo, querrás@alejarte de mí todo lo que puedas!
